有無人有興趣玩poker touranment

如題
但得第一同第二名有得贏pool既錢
有興趣留tg詳細傾

push